[一月新番]弱勢角色友崎君

作畫幾好,女角吸引

第1話

開咗了...

[一月新番黑馬] 弱角友崎同學

下次搵過先

我SEARCH弱勢角色友崎君 黎搵過冇先開
再者個樓主我BLOCK左

下次建議search台譯或港譯名
仲有可以淨係search關鍵字
例如友崎
咁樣就會易搵啲
block咗就真係冇辦法
不過問題都唔大
大家見到重複開咗都會貼返條link話你知已經開咗
你唔好再推返呢個po就得
建議pin#3
等啲人唔會入錯po

[一月新番黑馬] 弱角友崎同學